[新手] 有無人玩 civilisation 6

啱啱買在civilisation 6 未玩過同類型既game 有無人咩新手guide

睇下巴哈/電玩計程車果D台灣網好多
不過我難度6都唔夠電腦揪科技慢一個時代咁

我未試過用domination贏

玩細地圖太細唔好玩
玩大地圖又冇可能domination

爆科技
入現代之前keep 往一定軍隊但唔好主動開戰
總之係咁爆科技
等你有成個時代嘅優勢任你打
用轟炸機坦克去打人哋騎兵之類

開地圖好難岩心水，太迫又唔想玩太疏遠又好悶

用Germany／Britain得唔得? 英國red hat其實有無用

你有無買埋兩個擴充包

有埋氣候仲難搞

LM學野

其實我好憎忠誠度起得太近會扣忠誠度咩諗法，又限制哂起城地點

Rise n fall 同gatherstorm無買 如果好玩先再買